屌佢老母，原來五毛關唔係性關架，條五毛關性何架。

屌你，好撚彩唔係性何，唔係就畀條五毛狗影撚衰哂。

五毛何，我屌你老母呀

Ho Wang 何蝗。

豬都有姓？

狗都有啦，何況五毛關呢條人形豬係扮緊人，咁我屌五毛關老母咪屌左隻豬西？

姓呀！字都唔撚識打

一時打錯姐，

五毛關唔撚係姓關架屌你。

去城大搵條五毛狗囉，係門口大叫我屌你老母五毛關

問番1醬仔

醬仔組團去聲討條五毛狗啦